中國人真係唔識飲水思源

啲中國人，喺到鬧美國點點點搞尻你經濟
又唔諗下，當年要不是美國，你班共狗比日本仔打死左十世啦

不過，我都係要屌下美國，好地地搞到日本投降，應該等佢打沉中國先嘛

不服來辯

如果當年日本冇投降, 今日我應該係個日日屌女既男優

我們都是

冇日本仔就冇中國人民共和國

錯
個只會係日日俾仔屌嘅男優

所以話中國人唔識飲水思源
特別死共狗